"良心黃店”變身土瓜灣「漢堡」揸fit人? 飛鵝山嚴刑逼供未成年手足? 「鳩砌漢堡」老屈上身學黑警?

土瓜灣有間黃店有兩個負責人，喺2020年暑假利用個14歲嘅前線手足幫佢做外賣仔（無保險無人工個隻），個手足每日幫佢由夜晚9點送到凌晨2點半。

係8月24號凌晨，兩個負責人車個手足上飛鵝山，肥嘅負責人嚴刑逼供個手足，屈個手足偷咗1/7-24/8 每日唔見一半營業額， 先10幾萬，重要話個手足因為屋企環境唔好要偷鋪頭錢。

好喇，個手足根本無做過，俾佢哋逼到喊晒，跟住另一個負責人就叫停。肥嘅負責人就扮晒嘢話係做心理測驗！嗰手足就因為呢件事，令到佢以後都唔相信黃店！

我想問，前線手足係俾人做心理測試嘅咩？ 點解對住所謂嘅自己友黃店，要受呢啲精神折磨？係咪嫌前線手足面對嘅壓逼未夠？有人話，夜更負責人唔係老闆，老闆可能唔知。但係個手足不斷對外講呢件事，個老闆有可能唔知情咩？ 老闆周圍同人講輕描淡寫話小事姐。

送外賣手足嘅屋企人都好嬲，但係因為係出名嘅黃店，而外賣仔只有14歲，到時實俾人話分化黃店，俾人屈係藍屍。係咪因為係黃店，就要無限包容呢？咁邊個體諒俾人屈仲要有冤無路訴嘅手足呢？

我作為流亡海外嘅手足，我真係睇唔過眼，而家就幫佢講個事實出嚟。

好夜喎 可能好多人睇唔到
打咁大篇野 店名呢?
有野就直接講唔好有人想知先講好嗎?

標題咪寫咗係鳩砌漢堡不過我就保持三米距離先

鳩砌？
有冇證據先？

標題“鳩砌漢堡” 地址係土瓜灣馬頭圍道216號地舖

係講就講多啲啦

講得梗係有啦 你想睇咩證據？

有冇對話cap圖

唔係好明

Google 完1130 last order 咁點送外賣送到0230

有無多啲證據
無證無據你內文將個名轉一轉咁間間黃店都係黑店

佢ig

鳩砌間中幫襯
見過肥個老闆即場屌鳩d員工屌到佢地走
不過唔知咩事

唔好盡信Google 啦 有時啲嘢錯架

佢自己Facebook page 2020 7月話外賣到2：30am

唔係唔信
係要有證據

你而家乜都無show出黎
你真係有證據都比人屌到上天花板啦
暫時都係你聲稱
建議你有證據就拿拿聲post

如果係的人去審的話，邊會有證據

保持行車距離中

鳩砌Facebook 回應：

麻煩果位手足可以落鋪傾傾嗎😂
相信開得名既我都知你係邊個
我都好想知點樣嚴刑逼供！
得閒既咪聽日落黎話比我聽！
重點。 我都想有10幾萬可以唔見🥲

唔係話唔信但係1/7-24/8 差唔多成兩個月時間, 你做老闆如果每日埋數都發現個員工每日都唔見2k神早屌柒佢啦

等緊你啊 鳩知你有乜鳩證據？
流亡咗都fact-check到飛鵝山上發生嘅事....
真係好撚期待你拎返14歲手足果晚表現俾大家睇

未fc真定假

當時人回
應

俾人公審會留底㗎？ 你俾黑警打完會有證據㗎

飛鵝山呢係舊年發生嘅事 知道有咩出奇？

14歲手足幫手丟過汽油彈，打警察，所以叫前線手足 樓主漏咗重點冇講 希望警察幫手拉人

開名啦 汽油彈前線手足要幫

集氣 支持手足你 希望你去報警

前線手足仲做左啲咩 樓主補充下

前線應該有放火？

樓主有冇前線手足丟汽油彈嘅相

手足係咪有份私了？

收爹啦 死黑警

你爆人前線手足先 一係你就玩尻緊人 一係你就濫用緊前線手足4隻字

樓主係起底組？

食過幾次

上面隻五毛咁積極嘅

下午去過幫襯有一男（唔太高）同一貌似tb企檔，想問下關唔關佢地事？

咁即係間嘢有冇唔見錢？？

好似有嗰位手足嘅相？ 放上黎做證據？

有就放啦扮神秘做咩

鳩砌言下之意,真係有車條細路上山?！

我諗個問題係，實在睇唔到有咩資料證明邊一方啱，so far都係口講，用你段野做template，我可以屌柒任何一間黃店
而且就算想幫，你想連登幫你做咩？

係咪戴眼鏡短頭髮TB?

死黑警dllm

黑驚dllm

喺2020年暑假利用個14歲嘅前線手足幫佢做外賣仔

想問點樣利用個14歲既小朋友唔收錢幫佢做

食撚屎啦，屌你老母。

呀，唔好意思，唔記得咗你老母俾狗屌開。block 鳩咗你算數

2020年8月24 凌晨車個𡃁仔上山

Lm

我睇返鳩砌發表回應,只係話自己冇嚴刑迫供,言下之意真係有車條細路上山, 咁真係麻煩鳩砌自己逞清一下……以免惹起大家誤會

你淨係打段文當證據，連對話cap screen都冇，其實真係好難幫你

有證據，幫你收佢皮，冇就收收皮

快啲俾相啦樓主 前線手足要受保護

樓主連汽油彈手足都幫 好感動

exactly你個名

無人工都做？

留名跟進

鬥黃有錢收 鬥藍無架

個post勁撚多黑警

好多Pr係到屈黃店

無人工姐係做義工送外賣？

有證據就放出來
對話cap圖
錄影，相，乜都好
就咁一個故事
你連識唔識個細路都係一個謎

你話迫供搞到個細路喊，有無片證明，無片都俾d證明發生過

你話佢由九點送到凌晨，證據呢？

你話有證據，俾d出來啦

推

保持行車距離

不過佢啲包係幾好食

lm

其實你aim緊啲咩？
幫你攞返啲錢？定係幫你報9

一開頭又話有證據，跟住又話無，你想點

樓主 = 屌人唔原諒popo = 冇國格
大家睇路

睇路
樓主講過唔原諒popo =冇國格

成段文我換老細做樓主
細路做佢老母
當做樓主不孝證據ok?

完全無厘頭
冇相冇片乜都冇
又唔係當事人
又冇雙方口供
寫到又1999

例如心理測驗嗰度係做乜

鳩砌畀五毛鳩砌

返你老母墳頭啦死黑警

咁佢應該冇十成都有九成有做過
唔係佢點會知係邊個

偷舖頭錢所以無保險無人工幫佢做外賣仔，盗亦有道

幾個comment 都係佢

共狗又用同一招

轉個ac先啦共狗

呢part最匪夷所思講梗日日播，仲要日日唔見一半播，第一日就開cctv捉人啦下話......仲要佢只係一個送外賣，埋唔埋到收銀機都成問題，咁麻煩，不如直接送完外賣自己落格仲容易啦

有咩證據
宜家樓主都係得把口任講

屌你老母「流亡」？日撚日出post講英國點樣點樣然後再睇落去，精彩lor，屌你老母鬥鳩人黃，自已炒700同美團？再早d就話投訴
螞蟻金服，你老味係咪有病？

老老實實，叫自己Chinese restaurant既唔好話自己黃店

有無發現依家打算移民第一批好多偽黃，中立撚同中華膠？

（回帶）睇好騰訊上$600,美團上$300

行動post 投訴華爾街投行，幫螞蟻金服上市，幫中共補血

1.如果喺請佢之前已經知道呢位手足咁窮咁等錢洗，就算屈佢10萬佢都冇咁多錢還啦
佢有呢10萬俾佢老豆醫病唔好？

2.每日唔見一半營業額，老闆會唔會等兩個月先出聲

3.樓主所謂嘅證據其實只要將鋪頭名換左佢就可以屈任何一間餐廳

4.樓主語氣極具煽動性

垃圾po，拉

好撚柒閪煩，日尻日都公審

自己睇路

食過幾次
間野黃到金我都估遲早比人搞
樓主想砌鳩鳩砌是但作篇完全唔合邏輯嘅文就想人信，咪撚玩啦

一時又話等錢洗
一時又話冇人工

樓主似係pr，保持行車距離

請起底

全部都係樓主鳩up

不過連登係玩篤灰，仲要一篤篤兩邊

原來鳩砌有得送埋外賣，之前仲特登落去買
咁以後可以叫外賣，唔洗行

真

有證據就講
唔係一律當假膠

其實呢招同支那狗屈人叫雞有咩分別？都係易於指控但難以反駁

無心得罪，不過真係想知今時今日仲會有人喺屋企守孝嘅咩？

真係日撚日都有
dllm 喇 唔撚想知啊

我作為流亡海外嘅手足

流你老母 係咪唔撚識乜嘢叫做流亡
乜流亡流到你咁撚得閒去旅行嘆世界呀
做多咗啦

越details越會令人信

啲人睇唔到你呢一句 一定以為你係五毛

你睇清楚人哋寫咩先啦佢曲架喎

我作為流亡海外嘅手足

樓主流亡流到得閒去旅行嘆世界呀

我都諗緊呢間黃得咁舖張咁耐都未見有抹黑
而家見到反而覺得係意料之內

咁初一走既話都有頭七既, 呢點合理

冇確實證據一律當9up

on9

證據咩都冇
有時唔係話唔信你
但係呢個post竟然可以一張圖一張相都冇
有既就係一大堆既文字
利: 未去過土瓜灣

如果間野真係做過呢啲事都唔撚出奇
土瓜灣既人都知道間野得罪人多稱呼人少
以前仲係肥媽個陣就好地地 又夠黃
一轉左手就夜晚好多mk古惑係鋪面到勁嘈
好似成堆係到睇住晒咁
啲居民見到都唔敢走過去個邊
住係到既人對呢間野係咪真黃都懷疑 呢間野如果真係咁樣恰個14歲小朋友真係好撚差

有食開，我會保持兩米距離先

係咪有打手接job acc揚左
保持行車距離先

老細咪又係個肥仔,有轉手咩
無記錯19年6-7月已經表咗態,
btw佢鋪面的確幾多人坐係度吹水有時想食都變到唔想買

老老實實，單野半年前發生
受害人唔一早出聲偏偏選擇o係年初一老豆死左果7日內講
鳩砌叫佢去傾佢不停用老豆為理由唔去
大佬你最起碼有段whatsapp紀錄都好呀

見到樓主咁激動講件事 我個人立場係支持左手足先
覺得唔會無啦啦要搵野攻擊間黃店
事出有因
Btw間野以前叫肥媽 呢家叫鳩砌 轉左手啦

老黑來？怪不得恰細路啦！人渣！

Push

又係樓主哩隻五毛

5毛咪撚扮嘢啦, 屈得就屈?
名係轉咗但係老細都係同一個喎
屈完換老細再屈老黑

嗰隻乜土耳其乜鳩咪係上次po 相爆手足料條友

我作為住土瓜灣人
見到出下聲咋喎
你一出聲就又撚又五毛咁
一睇就知你係持份者
我只係討論下唔洗咁激動

黃店咪算囉，又係到抹黑分化

一係五毛分化撚
一係PR
根豬自己楝

啊作為住土瓜灣人咁都唔知老細係同一個?
仲要樓上有人話你爆手足相
你唔係5毛係乜? 仲要話一睇就知我持份者黎屈?
除咗識屈你仲識得啲乜?

我從頭到尾都只係講緊間野好多mk好多古惑係到
我無抹黑你喎
爆手足相個個仲好笑
又咪係因為呢個世代太多人用黃去呃女呃飯食
你話我爆相 你如果個陣有mon到po就知係2個人黎
而且個個男人真係利用黃呢個字呃左我朋友感情
佢p牌del唔到po咪用呢個ac del
同埋住土瓜灣一定知你間鋪咁多野咩
講咩街坊有眼睇
都無作咩屈唔屈
又會好地地間野好多mk古惑係到？
屈？

覆埋你最後今次
喺度帶風向又老黑又屈轉老細
又代表街坊話係咪真黃都唔知
同埋你係冇抹黑我啊, 我唔係所謂持份者又唔係員工老細
你抹黑間舖啫5毛

爆相嗰單你自己望下你自己講過乜

真心求連仔del po

Blocked

有一排做到二點半

真假依家都未知，講咁耐都冇證據
但成件事最弱智係自稱前線手足，仲要facebook開埋名，放埋上連登公開
一係花式自殺，一係就作故仔

人地都冇話係老黑，你咁講仲撚奇怪喎

呢隻一早block左喎

鳩砌
地址: 土瓜灣馬頭圍道216號地舖
電話: 93602628

大家一齊約肥閪出黎做個心理測驗, 單野假既就樓主死全家

“14歲手足”冇錢？佢周𣎴時拎啲靚酒嚟請人飲嗰喎。
以我所知呢個14歲手足經常喺喺收銀位置，好少負責係外賣。

申利:朋友舊年年尾離職冇做

守咩孝會連街都出唔到 冇辦法當面對質？冇zoom冇facetime?
同埋依家啲pr個劇本可唔可以好啲 14歲小朋友 屋企人走左會用“駕鶴西遊”？去左走左死左乜都似樣啲 好假囉

唔知負評我做乜
我有份問佢有冇證據

頭七日頭唔出得街咩 有咩都係深夜搞啫

呢個post一次過睇曬唔同招數 精彩

Whatsapp對話，出糧紀錄圖都無張？？

黎文浩出post話真有此事 花生

人人講野有佢自己style 咁樣4隻字點判斷到係假

依家啲仔 中文都唔合格 14歲行文會咁？覺得同人設有出入啫

利申：中文補習導師

夜晚真係好多MK人係到！ 嘈到不得了

共你老母狗咩，幫襯過想問下關唔關佢地事啫，見撚到陳雲喺你老母靈堂打齋啊冚家剷

兩個老闆

講咁耐都係文字討論，屌你留言cap圖呢啲都冇叫人點撚樣信
「冇圖無證據唔識自己分析？」
如果你哋咁樣講完一個就係事實咁其實柒婆講嘅嘢我哋都信
好似響車仔麵單野都話要證據確鑿而家咁樣似情緒勒索私怨多
講真歡迎你提供返多啲證據打返我一巴

巴打你住土瓜灣？
如果你喺附近住應該幾清楚發生緊咩事㗎喎
你知道點解間嘢叫肥媽？

以我所知喺因為本身間鋪喺兩嗰肥阿姐做，呢兩個阿姐立場𣎴明的。後來現仼老闆頂手先開始有表態文宣嘅

咁各家都有自己既做法既,
不過20號打後過左頭七都唔出就真係冇合理解釋
你話都仲有尾七, 但我就真係未聽過有人尾七都唔出門
而且如果係屬實, 手足過左身既爸爸都會想知真相, 應該唔會介意仔仔企出黎講係咩事.
一味各有各說, 好難判斷真偽, 但以目前證據黎睇傾向黃店比較有利,
一間唔大既舖頭應該都會每日或者每個星期都會對數, 頂盡都會每月對, 一個14歲外賣可以開到收銀櫃, 唯一合理就係店主好密對數, 有出入一千幾百都好易發現, 有咩理由會俾人偷左兩個月先再追查?
一係店主好信事主,十萬唔係一筆細數, 每日少1500喎, 假設一個burger 50蚊, 係冇成30張單喎, 一日都未必會有咁多單啦, 如果你話一次過偷, 有冇舖頭會放咁大筆現金+俾其他人用到個收銀+唔裝cctv先, 呢點已經唔合理

依家要煮死一間網店其實真係好簡單
喺連登又或者其他社交網絡咁樣出下呢啲似是而非但又冇乜實質證據嘅留言就已經情緒勒索到一大班人出嚟批鬥
1年前發生咗嘅嘢依家講出嚟算點，上年嗰段時間好多機會可以出聲又唔撚講而家撳咗啲講出嚟叫人點撚樣信
唔信又話係「黃絲豬問題」

有冇第句，呢句睇法問題
費事又話屈毛

你要先入為主咁無辦法啦

樓主就真係鳩砌

鳩砌終於比人砌生豬肉 😂😂 笑9死

睇晒d post，試吓重組案情：

樓主喺海外，即係都係道聽途說聽事主講，似乎係純粹借a/c爆料同控訴，不過唔重要
自稱證人嘅事主「兄弟」黎文浩FB上話冇目擊件事，只係聽到事主上飛鵝山同見到事主事後喊，同時係人格證人
另一方面，事主被多人指經常誇大、失實、講大話，呢方面有待證實
被控嘅鳩砌老闆、老闆娘希望當面對質，落舖頭傾，並指出疑點同唔好單方面信晒事主
而事主同黎文浩表示因為事主喪父，所以不便當面對質

------+-------+-------

疑問：

1. 觀乎事主同食店唔似係僱傭關係，似係純粹收貼士，即係類似Food Panda同食店嘅關係，所以唔涉及請童工，同埋起初都係事主自願幫手（睇返事主留言同埋FB有幫食店出圖判斷）

2. 事主點解應承上飛鵝山？ 因為信帶佢上山嘅人？ 事前知唔知係上飛鵝山？

3. 半夜食糖水唔出奇，但喺邊度買到糖水？山上？最後有冇食到？

4. 上飛鵝山都唔出奇，不過半夜見到發哥就有d稀奇？係幾點喺邊度見到？全部人一齊見到？

5. 事主點樣被威脅？係傾偈、問話，定係恐嚇性質？唔畀落返山？

6. 係咪某人扔低事主，定事主憤而離開獨留山上，然後自己揾方法落山？

7. 事主同佢嘅同伴想唔想搞清楚件事？定純粹控訴完就算？？如果係想爭取公道嘅，似乎搞清楚件事都係必須。呢個世界有語音或視像通話幫到手，可以變聲或遮樣，冇問題

------+-------+-------

無論如何，死者已矣，節哀！